如果真的太好 如錯看了都好

不想證實有沒有過傾慕

如果可屌老母 如插錯了都好

不想證實有沒有過陰道